export const categoryData = 
[
 {
   "internalID": "327",
   "question": "Was ist, wenn es bei mir kein 4G gibt?",
   "answer": "\u003Cp\u003EDas 4G Netz wird kontinuierlich optimiert und so wird auch die Netzabdeckung stetig verbessert. Auch, wenn aktuell in ihrer Region nur 3G verf\u00fcgbar ist, so profitieren mit Sicherheit auch Sie bald von den Vorteilen von 4G.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "326",
   "question": "Kann EDEKA smart mir bei der VoLTE Freischaltung helfen?",
   "answer": "\u003Cp\u003EIn allen EDEKA smart Tarifen ist VoLTE inkludiert und freigeschaltet. Um VoLTE nutzen zu k\u00f6nnen, muss Ihr Endger\u00e4t jedoch VoLTE-f\u00e4hig sein.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "325",
   "question": "H\u00e4ngt VoLTE mit der Version des Betriebssystems zusammen?",
   "answer": "\u003Cp\u003EBei Smartphones mit einem Android Betriebssystem h\u00e4ngt dies vom Hersteller ab. Daher kann diesbez\u00fcglich leider keine allgemeine Aussage getroffen werden. Pr\u00fcfen Sie die VoLTE F\u00e4higkeit ihres Endger\u00e4tes am besten direkt bei dem Hersteller. Bei Apple ist die VoLTE F\u00e4higkeit des Endger\u00e4tes vom jeweiligen iPhone Modell abh\u00e4ngig. Grunds\u00e4tzlich sind ab dem iPhone 6 alles iPhone Modelle VoLTE-f\u00e4hig.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "324",
   "question": "Kann mein Handy \u00fcber LTE (VoLTE) telefonieren?",
   "answer": "\u003Cp\u003EOb Sie \u00fcber LTE bzw. VoLTE telefonieren k\u00f6nnen, sehen Sie am oberen Rand des Displays. Wenn Ihr Endger\u00e4t 4G-f\u00e4hig ist, erscheint beim Telefonieren am oberen Displayrand ein LTE oder 4G Symbol. Ver\u00e4ndert sich das Symbol jedoch zu UMTS\/HSDPA oder 3G, k\u00f6nnen Sie VoLTE leider nicht nutzen. Aber auch, wenn Ihnen kein LTE-Symbol angezeigt wird, k\u00f6nnen Sie nach der 3G Abschaltung noch immer \u00fcber den Netzstandard 2G telefonieren. Wenn Sie aber mit VoLTE in bester Sprachqualit\u00e4t telefonieren wollen, empfehlen wir den Umstieg auf ein 4G-f\u00e4higes Endger\u00e4t.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "323",
   "question": "Wie kann ich LTE und VoLTE auf meinem Handy aktivieren?",
   "answer": "\u003Cp\u003EBei 4G-f\u00e4higen Endger\u00e4ten muss LTE und VoLTE in der Regel nicht bewusst aktiviert werden. Es gibt jedoch Endger\u00e4te, bei denen die Sprach- und Daten\u00fcbertragungseinstellung manuell angepasst werden k\u00f6nnen. Wenn Sie sich unsicher sind, ob LTE und VoLTE aktiviert sind, k\u00f6nnen Sie mit Hilfe der Bedienungsanleitung ihres Endger\u00e4tes die entsprechenden Einstellungen \u00fcberpr\u00fcfen.\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAndroid Smartphones: Einstellungen \u0026gt; Verbindungen \u0026gt; Mobile Netzwerke \u0026gt; \u201eVoLTE Anrufe\u201c aktivieren \u0026gt; Netzmodus \u0026gt; \u201e4G\/3G\/2G\u201c oder \u201eLTE\u201c ausw\u00e4hlen\u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EApple Smartphones: Einstellungen \u0026gt; Mobiles Netz \u0026gt; Datenoptionen \u0026gt; Sprache \u0026amp; Daten \u0026gt; LTE, VoLTE ein Wenn Ihr Endger\u00e4t nicht 4G-f\u00e4hig ist, k\u00f6nnen Sie leider auch nicht in den Einstellungen LTE und VoLTE aktivieren.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "322",
   "question": "Wie erkenne ich, dass ich LTE zum Surfen und Telefonieren nutze?",
   "answer": "\u003Cp\u003ESobald LTE beim Surfen oder Telefonieren genutzt wird, steht am oberen Rand des Displays \u003Cb\u003ELTE\u003C\/b\u003E oder \u003Cb\u003E4G\u003C\/b\u003E.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "321",
   "question": "Was ist VoLTE und WLAN Call und werden dadurch zus\u00e4tzliche Kosten verursacht?",
   "answer": "\u003Cp\u003EVoLTE steht als Abk\u00fcrzung f\u00fcr Voice over LTE (engl. F\u00fcr Telefonie \u00fcber LTE).\u003Cbr \/\u003E\nVoLTE ist eine aktuelle Mobilfunk-Technologie, mit der man \u00fcber das LTE\/4G-Mobilfunknetz telefonieren kann. Im Vergleich zum 2G oder 4G Netz bringt VoLTE zahlreiche Verbesserungen und Vorteile mit sich, wie z. B einen verringerten Stromverbrauch, eine verbesserte Sprachqualit\u00e4t und einen schnelleren Verbindungsaufbau.In allen EDEKA smart Tarifen ist VoLTE und WLAN Call bereits inkludiert und es fallen die \u00fcblichen Geb\u00fchren f\u00fcr die Sprachtelefonie Ihres Tarifs an.\u003Cbr \/\u003E\nDie Nutzung von VoLTE setzt jedoch ein 4G-f\u00e4higes Endger\u00e4t voraus.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "320",
   "question": "Muss ich etwas an meiner SIM-Karte oder meinem Tarif \u00e4ndern?",
   "answer": "\u003Cp\u003ENein, weder an der SIM-Karte noch am Tarif m\u00fcssen Anpassungen vorgenommen werden. Ihre EDEKA smart SIM-Karte ist LTE-f\u00e4hig und in allen EDEKA smart Tarifen ist LTE inkludiert.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "319",
   "question": "Was ist LTE und worin liegt der Unterschied zu 3G?",
   "answer": "\u003Cdiv class=\u0022ue_content\u0022 style=\u0022display: block;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003ELTE steht als Abk\u00fcrzung f\u00fcr Long Term Evolution.\u003C\/div\u003E\n\n\u003Cdiv\u003E\u00a0\u003C\/div\u003E\n\n\u003Cdiv\u003ELTE, auch 4G genannt, ist ein aktueller Mobilfunk-Standard, der es erm\u00f6glicht in einer h\u00f6heren Geschwindigkeit mobil im Internet surfen. So kann man auch unterwegs uneingeschr\u00e4nkt Instagram nutzen und ohne Wartezeiten Videos oder Musik streamen \u2013 genauso wie Zuhause. Im Gegensatz zu der Vorg\u00e4ngertechnologie UMTS\/HSPDA (3G), zeichnet sich LTE durch eine h\u00f6here Leistungsf\u00e4higkeit aus und bringt so zahlreiche Vorteile mit:\u003C\/div\u003E\n\n\u003Cdiv\u003E\u00a0\u003C\/div\u003E\n\n\u003Cdiv\u003EEine verbesserte Netzabdeckung und somit ein besserer Empfang und h\u00f6here Geschwindigkeiten beim mobilen Surfen. Eine bessere Sprachqualit\u00e4t und schnellerer Rufaufbau durch Voice over LTE, genannt VoLTE (Telefonie \u00fcber LTE)\u003C\/div\u003E\n\n\u003Cdiv\u003E\u00a0\u003C\/div\u003E\n\n\u003Cdiv\u003EUm LTE nutzen zu k\u00f6nnen, wird ein 4G-f\u00e4higes Endger\u00e4t ben\u00f6tigt. Mit unserem IMEI-Checker kann einfach und schnell \u00fcberpr\u00fcft werden, ob ein Endger\u00e4t 4G-f\u00e4hig ist und somit LTE genutzt werden kann.\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "318",
   "question": "Wo finde ich meine IMEI Nummer?",
   "answer": "\u003Cdiv class=\u0022ue_content\u0022 style=\u0022display: block;\u0022\u003E\n\u003Cdiv\u003EDie IMEI-Nummer ist eine 15-stellige Zahl, mit der dein Smartphone eindeutig identifiziert werden kann. Du kannst sie entweder in den Einstellungen einsehen (meist unter \u201eSystem\/Allgemein \u0026gt; \u00dcber das Telefon\u201c oder per GSM-Code abrufen. Gib dazu einfach auf den W\u00e4hltasten die Zeichenfolge \u003Cb\u003E*#06#\u003C\/b\u003E ein und dr\u00fccke auf die Anruftaste. Anschlie\u00dfend wird dir der Code angezeigt.\u003C\/div\u003E\n\n\u003Cdiv\u003E\u00a0\u003C\/div\u003E\n\n\u003Cdiv\u003EBei Ger\u00e4ten mit herausnehmbaren Akkus ist die IMEI zudem meist unterhalb des Akkus zu finden.\u003C\/div\u003E\n\u003C\/div\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "317",
   "question": "Was bedeutet die Abschaltung des 3G Netzes f\u00fcr mich?",
   "answer": "\u003Cp\u003EF\u00fcr EDEKA smart Kund:innen, die bereits ein 4G-f\u00e4higes Endger\u00e4t besitzen, bleibt alles unver\u00e4ndert und auch, wenn Ihr Endger\u00e4t nicht 4G-f\u00e4hig ist, k\u00f6nnen Sie EDEKA smart weiterhin nutzen. Dann nutzen Sie nach der 3G Abschaltung das 2G Netz. Da das Surfen im 2G jedoch langsamer ist als im 4G Netz und z. B. das Versenden von Fotos nicht immer funktioniert, empfehlen wir den Umstieg auf ein 4G-f\u00e4higes Endger\u00e4t.\u003Cbr \/\u003E\nMit unserem IMEI Checker kann einfach und schnell \u00fcberpr\u00fcft werden, ob ein Endger\u00e4t 4G-f\u00e4hig ist und somit LTE genutzt werden kann.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "3G, 4G, LTE",
   "categoryID": "66"
 },
 {
   "internalID": "316",
   "question": "Was passiert bei Ger\u00e4tewechsel oder Diebstahl mit meinem eSIM-Profil?",
   "answer": "\u003Cp\u003EIhr eSIM-Profil ist einmalig und an Ihr Ger\u00e4t gebunden. Wenn Sie das Ger\u00e4t wechseln oder von einem Diebstahl betroffen sind, m\u00fcssen Sie bitte ein neues eSIM-Profil abfordern. Kontaktieren Sie hierzu am Besten unseren Kundenservice.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "315",
   "question": "Wie l\u00f6sche ich mein eSIM-Profil?",
   "answer": "\u003Cp\u003EInformationen dazu finden Sie in der Bedienungsanleitung Ihres Endger\u00e4tes.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "314",
   "question": "Ich habe eine (physische) SIM-Karte zugeschickt bekommen, m\u00f6chte aber eine eSIM aktivieren. Geht das?",
   "answer": "\u003Cp\u003EJa, das geht. Nutzen Sie einfach unseren kostenlosen Service f\u00fcr Ihren Kartentausch bei der \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart Hotline\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E. Sie ben\u00f6tigen dann wiederum ein eSIM-Profil und einen Aktivierungscode.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "313",
   "question": "Mit welchem Tarif kann ich eine eSIM nutzen?",
   "answer": "\u003Cp\u003ESie ben\u00f6tigen keinen speziellen Tarif f\u00fcr eine eSIM. Auf Wunsch ist diese in allen Tarifen von EDEKA smart verf\u00fcgbar.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "312",
   "question": "Kann ich den eSIM-Aktivierungscode mehrmals nutzen?",
   "answer": "\u003Cp\u003ENein, den Aktivierungscode k\u00f6nnen Sie nur einmal verwenden. Wenn Sie Ihre SIM auf einem anderen Endger\u00e4t nutzen m\u00f6chten, ben\u00f6tigen Sie einen neuen Aktivierungscode.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "311",
   "question": "Was kann ich tun, wenn ich mein eSIM-Profil ausversehen gel\u00f6scht habe?",
   "answer": "\u003Cp\u003EIn diesem Fall ben\u00f6tigen Sie ein neues eSIM-Profil von uns. Dieses k\u00f6nnen Sie bei der \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart Hotline\u003C\/strong\u003E \u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003Ebeauftragen. Anschlie\u00dfend gehen Sie so vor, wie oben beschrieben.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "310",
   "question": "Kann ich ein eSIM-Profil auch ohne Code aktivieren?",
   "answer": "\u003Cp\u003EJa, das ist m\u00f6glich. \u00dcber unsere \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart Hotline\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E erhalten Sie weitere Informationen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "309",
   "question": "Was genau ist der Aktivierungscode f\u00fcr eine eSIM?",
   "answer": "\u003Cp\u003EDer Aktivierungscode ist ein QR-Code. Sie erhalten diesen, wenn Sie ein eSIM-Profil bestellen. Den Aktivierungscode ben\u00f6tigen Sie, um die eSIM Ihres Ger\u00e4tes zu aktivieren.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "308",
   "question": "Wie erhalte ich den Aktivierungscode?",
   "answer": "\u003Cp\u003EWenn Sie ein eSIM-Profil beantragt haben, erhalten Sie von uns einen Aktivierungscode. Diesen k\u00f6nnen Sie sich zum abscannen online anzeigen lassen. Die Bereitstellung des Aktivierungscodes kann bis zu 30 Minuten dauern. Folgen Sie anschlie\u00dfend den angezeigten Anweisungen, um die eSIM zu aktivieren. Bei einem Kartentausch wird Ihre bisherige SIM-Karte deaktiviert.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "307",
   "question": "Was ist ein eSIM-Profil und wie erhalte ich es?",
   "answer": "\u003Cp\u003EWenn Sie die eSIM Ihres Smartphones nutzen m\u00f6chten, ben\u00f6tigen Sie ein entsprechendes Profil. Es enth\u00e4lt alle Informationen, die notwendig sind, um im Mobilfunknetz der Telekom zu surfen und zu telefonieren. Sie k\u00f6nnen das eSIM-Profil bei der \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart Hotline\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E anfordern.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "306",
   "question": "Wie aktiviere ich die eSIM?",
   "answer": "\u003Cp\u003EDazu ist ein eSIM-Profil erforderlich, das man mit Hilfe eines Aktivierungscodes auf dem Endger\u00e4t aktiviert. Weitere Informationen erhalten Sie unter \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.edeka-smart.de\/esim-einrichten\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EeSIM einrichten\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E oder bei der \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart Hotline.\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "305",
   "question": "Wie bekomme ich die eSIM bei EDEKA smart?",
   "answer": "\u003Cp\u003EWenn Sie schon Kund:in bei uns sind und statt einer normalen SIM-Karte eine eSIM m\u00f6chten, k\u00f6nnen Sie einfach einen Kartentausch beantragen. Entsprechende Informationen erhalten Sie von der \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart Hotline.\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "304",
   "question": "Was kostet die eSIM?",
   "answer": "\u003Cp\u003ESie k\u00f6nnen Ihre klassische SIM-Karte kostenlos gegen eine eSIM tauschen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "303",
   "question": "Wie sieht die eSIM aus?",
   "answer": "\u003Cp\u003EDie eSIM ist ein fest im Ger\u00e4t verbauter Chipsatz, auf dem Mobilfunkanbieter per Funksignal von extern ihre Daten speichern k\u00f6nnen. Sie ist mit ungef\u00e4hr 6 x 5 mm noch kleiner als eine Nano-SIM und l\u00e4sst sich mit einer Software umprogrammieren.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "eSIM",
   "categoryID": "65"
 },
 {
   "internalID": "302",
   "question": "Wo kann ich meine E-Mail-Adresse \u00e4ndern bzw. korrigieren?",
   "answer": "\u003Cp\u003EIhre E-Mail-Adresse k\u00f6nnen Sie ganz einfach im \u003Ca href=\u0022https:\/\/kundenportal.edeka-smart.de\/edeka-csc\/login\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart-Kundenportal\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E unter \u201eMeine Daten \/ Kundendaten\u201c \u00e4ndern und korrigieren.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Kundenportal",
   "categoryID": "64"
 },
 {
   "internalID": "301",
   "question": "Wo kann ich meine Anschrift \u00e4ndern bzw. korrigieren?",
   "answer": "\u003Cp\u003EF\u00fcr eine Adress\u00e4nderung wenden Sie sich bitte an unsere \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart Hotline\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Kundenportal",
   "categoryID": "64"
 },
 {
   "internalID": "300",
   "question": "Wof\u00fcr gibt es das EDEKA smart-Kundenportal?",
   "answer": "\u003Cp\u003EIm \u003Ca href=\u0022https:\/\/kundenportal.edeka-smart.de\/edeka-csc\/login\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart-Kundenportal\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E haben Sie jederzeit online Zugriff auf Ihre Rechnung und die Einzelgespr\u00e4chsnachweise. Dar\u00fcber hinaus k\u00f6nnen Sie hier Ihre pers\u00f6nlichen Daten \u00e4ndern, Tarife und Optionen verwalten und vieles mehr.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Kundenportal",
   "categoryID": "64"
 },
 {
   "internalID": "299",
   "question": "Ich habe mein Passwort f\u00fcr das EDEKA smart-Kundenportal vergessen. Wie erhalte ich ein Neues?",
   "answer": "\u003Cp\u003EAuf der Anmeldeseite f\u00fcr das \u003Ca href=\u0022https:\/\/kundenportal.edeka-smart.de\/edeka-csc\/login\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003EEDEKA smart-Kundenportal\u003C\/span\u003E \u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003Efinden Sie den Link \u201ePasswort vergessen\u201c. Folgen Sie den Anweisungen f\u00fcr die Zusendung eines neuen Passwortes.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Kundenportal",
   "categoryID": "64"
 },
 {
   "internalID": "298",
   "question": "Wie erhalte ich das Kennwort f\u00fcr das EDEKA smart-Kundenportal?",
   "answer": "\u003Cp\u003EBei der ersten Anmeldung im \u003Ca href=\u0022https:\/\/kundenportal.edeka-smart.de\/edeka-csc\/login\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003EEDEKA smart-Kundenportal\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E ist Ihr Passwort der PUK1, den Sie auf dem Tr\u00e4ger Ihrer EDEKA smart-SIM-Karte finden. Bei der anschlie\u00dfenden Freischaltung Ihrer SIM-Karte legen Sie Ihr Kennwort selbst fest.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Kundenportal",
   "categoryID": "64"
 },
 {
   "internalID": "297",
   "question": "Wie funktioniert die Legitimation per POSTIDENT?",
   "answer": "\u003Cp\u003EW\u00e4hlen Sie dieses Legitimationsverfahren, werden Sie zum POSTIDENT-Portal weitergeleitet. \u00dcber dieses erhalten Sie per Download den POSTIDENT Coupon, den Sie anschlie\u00dfend ausdrucken k\u00f6nnen. Mit diesem Coupon und einem g\u00fcltigen Ausweisdokument (Personalausweis oder Reisepass) identifizieren Sie sich in einer Deutschen Post-Filiale Ihrer Wahl.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Freischalten",
   "categoryID": "63"
 },
 {
   "internalID": "296",
   "question": "Wie funktioniert die Legitimation per Video-Ident?",
   "answer": "\u003Cp\u003EW\u00e4hrend der SIM-Karten-Freischaltung starten wir einen Videoanruf, bei dem Sie Ihren Personalausweis\/ Reisepass in die Kamera halten. Dazu ben\u00f6tigen Sie eine stabile Internetverbindung und ein Endger\u00e4t mit Webcam und Mikrofon oder ein Smartphone\/Tablet. Die Legitimierung erfolgt \u00fcber ein Videotelefonat mit POSTID-Mitarbeiter:innen, die Ihr Ausweisdokument mit den bereits zuvor erhobenen Daten abgleichen. Das war\u2018s auch schon: Ihre SIM-Karte wird freigeschaltet. Falls das Video-Ident z.B. aufgrund eines technischen Fehlers abbricht, k\u00f6nnen Sie das Verfahren einfach wiederholen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Freischalten",
   "categoryID": "63"
 },
 {
   "internalID": "295",
   "question": "Wie funktioniert die Prepaid-Legitimation?",
   "answer": "\u003Cp\u003EDie Prepaid-Legitimation ist ganz leicht: Sie k\u00f6nnen die Legitimation via POSTIDENT entweder von zuhause per Video-Ident-Verfahren oder pers\u00f6nlich in einer Postfiliale durchf\u00fchren. F\u00fcr beide Verfahren brauchen Sie ein g\u00fcltiges Ausweisdokument.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Freischalten",
   "categoryID": "63"
 },
 {
   "internalID": "294",
   "question": "Was ist eine Prepaid-Legitimation?",
   "answer": "\u003Cp\u003E\u201ePrepaid-Legitimation\u201c bedeutet, dass sich Mobilfunkkund:innen mit einem g\u00fcltigen Ausweis identifizieren m\u00fcssen, bevor ihre SIM-Karte freigeschaltet werden kann. Das dient der Vorbeugung vor kriminellem Missbrauch und letztendlich auch Ihrer Sicherheit. Seit dem 01.07.2017 sind alle Mobilfunkanbieter rechtlich dazu verpflichtet. Die Legitimation ist f\u00fcr Sie kostenlos.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Freischalten",
   "categoryID": "63"
 },
 {
   "internalID": "293",
   "question": "Wie lange dauert es, bis meine EDEKA smart-SIM-Karte freigeschaltet ist?",
   "answer": "\u003Cp\u003EIm Allgemeinen k\u00f6nnen Sie Ihre EDEKA smart-SIM-Karte nach erfolgreicher Freischaltung und Legitimation innerhalb von 24 Stunden nutzen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Freischalten",
   "categoryID": "63"
 },
 {
   "internalID": "292",
   "question": "Wie erhalte ich den PIN und die PUK zur Freischaltung der EDEKA smart-SIM-Karte?",
   "answer": "\u003Cp\u003EIhre PIN- und PUK-Nummern sind auf dem Tr\u00e4ger der SIM-Karte gedruckt, die Sie bei allen Tarifen mit dem Startpaket ausgeh\u00e4ndigt bekommen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Freischalten",
   "categoryID": "63"
 },
 {
   "internalID": "291",
   "question": "Wie kann ich meine EDEKA smart-SIM-Karte freischalten?",
   "answer": "\n\u003Cp\u003EDie Freischaltung erfolgt online \u00fcber \u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/freischalten.edeka-smart.de\/\u0022 rel=\u0022noopener\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003Efreischalten.edeka-smart.de\u003C\/a\u003E.\u003C\/span\u003E \u003C\/strong\u003EHierzu ben\u00f6tigen Sie Ihre EDEKA smart-Mobilfunkrufnummer und den PUK. Beides finden Sie auf dem Tr\u00e4ger Ihrer SIM-Karte. Im Verlauf der Freischaltung f\u00fchren Sie dann die Legitimation durch. Es gibt zwei M\u00f6glichkeiten f\u00fcr die Legitimation: Direkt am Rechner oder Smartphone mit Video-Ident oder pers\u00f6nlich in einer Postfiliale. F\u00fcr beide Verfahren brauchen Sie ein g\u00fcltiges Ausweisdokument.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003EAlle Schritte dazu finden sie \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.edeka-smart.de\/edeka-smart-freischalten\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003Ehier\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n",
   "category": "Freischalten",
   "categoryID": "63"
 },
 {
   "internalID": "290",
   "question": "Wie kann ich einen Tarifwechsel durchf\u00fchren?",
   "answer": "\u003Cp\u003EDen Tarifwechsel k\u00f6nnen Sie bequem \u00fcber das \u003Ca href=\u0022https:\/\/kundenportal.edeka-smart.de\/edeka-csc\/login\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003EEDEKA smart-Kundenportal\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E oder \u00fcber die \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart Hotline\u00a0\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E durchf\u00fchren. S\u00e4mtliche Tarifwechsel sind f\u00fcr Sie kostenlos.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "289",
   "question": "Was kostet Telefonie und eine SMS mit EDEKA smart?",
   "answer": "\u003Cp\u003EMit dem EDEKA smart-Tarif \u201etalk\u201c telefonieren Sie innerhalb Deutschlands f\u00fcr nur 0,09 \u20ac brutto\/Minute in alle deutschen Netze (ausgenommen Verbindungen zu Sonderrufnummern). Eine SMS versenden Sie mit EDEKA smart \u201etalk\u201c innerhalb Deutschlands ebenfalls f\u00fcr nur 0,09 \u20ac brutto\/SMS in alle deutschen Netze. \u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EIn den EDEKA smart-Tarifen \u201ekombi M\u201c und \u201ekombi L\u201c erhalten Sie bis zu 200 Freiminuten in alle deutschen Netze und eine Flatrate ins Telekom Mobilfunknetz. Im Tarif \u201ekombi XL\u201c erhalten Sie eine Allnet-Flat in alle deutschen Netze f\u00fcr Telefonie und SMS (ausgenommen Verbindungen zu Sonderrufnummern).\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "288",
   "question": "Wie kann ich die Optionen wieder abbestellen?",
   "answer": "\u003Cp\u003ESie k\u00f6nnen die Optionen ganz einfach zum Ablauf der vier Wochen \u00fcber das \u003Ca href=\u0022https:\/\/kundenportal.edeka-smart.de\/edeka-csc\/login\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart-Kundenportal\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E oder \u00fcber die \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart Hotline \u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003Eabbestellen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "287",
   "question": "Wie kann ich eine Option buchen?",
   "answer": "\u003Cp\u003EWelche Optionen Sie buchen k\u00f6nnen, ist abh\u00e4ngig von Ihrem gew\u00e4hlten Tarif. Detaillierte Informationen hierzu finden Sie in der Tarif\u00fcbersicht. Die Buchung einer Option erfolgt ganz einfach \u00fcber das \u003Ca href=\u0022https:\/\/kundenportal.edeka-smart.de\/edeka-csc\/login\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003EEDEKA smart-Kundenportal\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E oder die \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003EEDEKA smart Hotline\u003C\/span\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E. Wenn Sie \u00fcber ausreichend Guthaben f\u00fcr die von Ihnen gew\u00fcnschte Option verf\u00fcgen, erhalten Sie eine Best\u00e4tigungs-SMS. Ab sofort k\u00f6nnen Sie 4 Wochen lang die von Ihnen gew\u00e4hlte Option nutzen. Die Option verl\u00e4ngert sich automatisch um weitere 4 Wochen, wenn Sie \u00fcber ausreichend Guthaben verf\u00fcgen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "286",
   "question": "Wie kann ich \u00fcberpr\u00fcfen, wie viele Inklusivminuten ich noch zur Verf\u00fcgung habe?",
   "answer": "\u003Cp\u003E\u00dcber das \u003Ca href=\u0022https:\/\/kundenportal.edeka-smart.de\/edeka-csc\/login\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart-Kundenportal\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E, die EDEKA smart-App oder \u00fcber die Tastatur mit der Tastenkombination *100*3# Anruftaste k\u00f6nnen Sie Ihre verf\u00fcgbaren Inklusivminuten jederzeit einsehen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "285",
   "question": "Wie kann ich \u00fcberpr\u00fcfen, wie viel Datenvolumen ich noch zur Verf\u00fcgung habe?",
   "answer": "\u003Cp\u003E\u00dcber das \u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/kundenportal.edeka-smart.de\/edeka-csc\/login\u0022\u003EEDEKA smart-Kundenportal\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E oder die EDEKA smart-App k\u00f6nnen Sie Ihr verf\u00fcgbares Datenvolumen jederzeit einsehen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "284",
   "question": "Ich habe bereits einen Tarif gebucht, der mobiles Internet beinhaltet, kann jedoch nicht ins Internet?",
   "answer": "\u003Cp\u003ENachdem eine Tarifbuchung vorgenommen wurde, empfehlen wir Ihnen immer einen Neustart des Mobilfunkger\u00e4tes durchzuf\u00fchren. Dies behebt in den meisten F\u00e4llen bereits die Zugangsschwierigkeiten zum mobilen Internet von EDEKA smart. Bitte stellen Sie auch sicher, dass die mobilen Internet-Einstellungen von EDEKA smart richtig konfiguriert sind.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "283",
   "question": "Wie kann ich mit meiner EDEKA smart-SIM-Karte das mobile Internet nutzen?",
   "answer": "\u003Cp\u003EUm im Internet surfen zu k\u00f6nnen, m\u00fcssen Sie die mobilen Internet-Einstellungen von EDEKA smart konfigurieren Diese Einstellungen werden bei der ersten Nutzung Ihrer EDEKA smart-SIM-Karte automatisch an Ihr Mobilfunkger\u00e4t gesendet. Falls Sie diese nicht gespeichert und installiert haben, k\u00f6nnen Sie folgende Einstellungen \u00fcber das entsprechende Men\u00fc Ihres Mobilfunkger\u00e4ts vornehmen. \u003C\/p\u003E\n\u003Cp\u003EAPN: internet.access\u003Cbr \/\u003E\nBenutzername: Passwort:\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "282",
   "question": "Welches Netz nutzt EDEKA smart?",
   "answer": "\u003Cp\u003EMit EDEKA smart telefonieren und surfen Sie im besten Netz der Telekom mit LTE max (mit bis zu 300 Mbit\/s). Die Verf\u00fcgbarkeit an Ihrem Ort k\u00f6nnen Sie \u00fcber die Netzausbau-Seite \u00fcberpr\u00fcfen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "281",
   "question": "Verl\u00e4ngert sich mein Tarif automatisch?",
   "answer": "\u003Cp\u003ESofern Sie \u00fcber gen\u00fcgend Guthaben verf\u00fcgen, verl\u00e4ngert sich Ihr Tarif \u201ekombi M\u201c, \u201ekombi L\u201c oder \u201ekombi XL\u201c nach der Laufzeit von 28 Tagen automatisch. Der Tarif \u201etalk\u201c hat keine Laufzeit.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "280",
   "question": "Welche Tarife gibt es bei EDEKA smart?",
   "answer": "\u003Cp\u003EBei EDEKA smart haben Sie die Wahl zwischen folgenden Tarifen:\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cul\u003E\u003Cli\u003Etalk\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003Ekombi S\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003Ekombi M\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003Ekombi L\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003Ekombi XL\u003C\/li\u003E\n\t\u003Cli\u003Ekombi Max\u003C\/li\u003E\n\u003C\/ul\u003E",
   "category": "Tarife",
   "categoryID": "62"
 },
 {
   "internalID": "279",
   "question": "Mein Fairphone 2 funktioniert nicht (mehr) einwandfrei. Wie kann ich es reparieren lassen?",
   "answer": "\u003Cdiv class=\u0022ue_content\u0022 style=\u0022display: block;\u0022\u003E\n\u003Cp\u003EBitte kontaktieren Sie f\u00fcr den Reparatur-Prozess die \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003EEDEKA smart Hotline\u003C\/a\u003E per E-Mail oder telefonisch unter der Kurzwahl 33352.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EWir sind f\u00fcr Sie da!\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E0800 - 25 33 352\u003C\/strong\u003E\u00a0\u003C\/a\u003E| \u003Ca href=\u0022mailto:info@edeka-smart.de\u0022\u003E\u003Cstrong\u003Einfo@edeka-smart.de\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003C\/div\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "278",
   "question": "Mein Fairphone 2 war bereits beim Auspacken defekt. Was mache ich?",
   "answer": "\u003Cdiv class=\u0022ue_content\u0022 style=\u0022display: block;\u0022\u003E\n\u003Cp\u003EBitte kontaktieren Sie f\u00fcr den Retouren- und Reklamations-Prozess die \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003EEDEKA smart Hotline\u003C\/a\u003E per E-Mail unter info@edeka-smart.de oder telefonisch unter der Kurzwahl 33352.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EWir sind f\u00fcr Sie da!\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E0800 - 25 33 352\u003C\/strong\u003E\u00a0\u003C\/a\u003E| \u003Ca href=\u0022mailto:info@edeka-smart.de\u0022\u003E\u003Cstrong\u003Einfo@edeka-smart.de\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\u003C\/div\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "277",
   "question": "Was kostet Roaming?",
   "answer": "\u003Cp\u003EInnerhalb der EU entfallen ab 15. Juni 2017 die zus\u00e4tzlichen Roaminggeb\u00fchren, dann gelten die EDEKA smart-Tarife gleicherma\u00dfen im Inland wie bei der Mobilfunknutzung in der L\u00e4ndergruppe 1. Sie k\u00f6nnen Ihr Datenvolumen und Ihre Inklusiv-Minuten und -SMS dann einfach innerhalb der EU mitnehmen. Mobilfunktarife, die Roaming ausschlie\u00dfen oder nur gegen Zuschl\u00e4ge erm\u00f6glichen, gibt es bei EDEKA smart nicht. Die Preise werden ab diesem Termin automatisch nach den neuen EU-Vorgaben abgerechnet. EDEKA smart-Kund:innen m\u00fcssen an ihren bestehenden Mobilfunkvertr\u00e4gen keine \u00c4nderung vornehmen. Au\u00dferhalb der EU fallen f\u00fcr die Nutzung von Telefonie, SMS und Daten zus\u00e4tzliche Kosten an. Diese h\u00e4ngen vom Reiseland und dem Zielland von z.B. Anrufen ab.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "276",
   "question": "Was ist Roaming?",
   "answer": "\u003Cp\u003EUnter Roaming versteht man jegliche Art von Mobilfunk au\u00dferhalb des Heimnetzwerkes, sprich: Telefonieren, SMS senden und Daten\u00fcbertragung im Ausland. Die Kosten h\u00e4ngen dabei von den verschiedenen L\u00e4nderzonen ab. Weitere Informationen erhalten Sie unter EDEKA Preisliste Ausland.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "275",
   "question": "Welche Zahlungsmittel stehen mir f\u00fcr Bestellungen zur Verf\u00fcgung?",
   "answer": "\u003Cp\u003EF\u00fcr Bestellungen in unserem Online-Shop stehen Ihnen folgende Zahlungsmethoden zur Verf\u00fcgung: PayPal, SOFORT \u00dcberweisung, VISA, MasterCard\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "274",
   "question": "Wo kann ich EDEKA smart-Startpakete kaufen?",
   "answer": "\u003Cp\u003EEDEKA smart erhalten Sie in allen teilnehmenden M\u00e4rkten des EDEKA-Verbunds. Den n\u00e4chsten Markt in Ihrer N\u00e4he finden Sie in der \u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.edeka.de\/marktsuche.jsp\u0022 rel=\u0022noopener\u0022 target=\u0022_blank\u0022\u003EMarktsuche\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E. Alternativ k\u00f6nnen Sie das Startpaket auch bequem online bestellen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "273",
   "question": "Kann ich meine Rufnummer zu einem anderen Anbieter mitnehmen?",
   "answer": "\u003Cp\u003EEine Rufnummermitnahme zu einem anderen Mobilfunkanbieter ist jederzeit m\u00f6glich. Zur Mitnahme Ihrer EDEKA smart-Rufnummer m\u00fcssen Sie eine Portierungserkl\u00e4rung abgeben. Sie k\u00f6nnen sich hierzu mit unserer EDEKA-smart-Kundenbetreuung in Verbindung setzen.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EWir sind f\u00fcr Sie da!\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E0800 - 25 33 352\u003C\/strong\u003E\u00a0\u003C\/a\u003E| \u003Ca href=\u0022mailto:info@edeka-smart.de\u0022\u003E\u003Cstrong\u003Einfo@edeka-smart.de\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "272",
   "question": "Kann ich meine Rufnummer zu EDEKA smart mitnehmen?",
   "answer": "\u003Cp\u003EZusammen mit der Freischaltung eines EDEKA smart-Tarifs Ihrer Wahl, k\u00f6nnen Sie Ihre Rufnummer einfach zu EDEKA smart mitnehmen, egal ob Sie vorher eine Prepaid-Karte oder einen Laufzeitvertrag hatten. So bleiben Sie f\u00fcr Freunde, Familie und Gesch\u00e4ftskontakte weiterhin unter der gleichen Rufnummer erreichbar. Hierf\u00fcr m\u00fcssen Sie eine \u003Ca href=\u0022https:\/\/www.edeka-smart.de\/assets\/pdf\/EDEKAsmart_Kuendigungshilfe.pdf\u0022\u003EPortierungserkl\u00e4rung\u003C\/a\u003E bei Ihrem bisherigen Mobilfunkanbieter abgeben. Falls Sie Hilfe ben\u00f6tigen, wenden Sie sich einfach an unsere \u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003EEDEKA smart Hotline\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E und wir helfen Ihnen gerne weiter.\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EWir sind f\u00fcr Sie da!\u003C\/strong\u003E\u003Cbr \/\u003E\u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E0800 - 25 33 352\u003C\/strong\u003E\u00a0\u003C\/a\u003E| \u003Ca href=\u0022mailto:info@edeka-smart.de\u0022\u003E\u003Cstrong\u003Einfo@edeka-smart.de\u003C\/strong\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "271",
   "question": "Ich habe meine SIM-Karte verloren. Was muss ich tun?",
   "answer": "\u003Cp\u003EBei Diebstahl oder Verlust Ihres Handys sollten Sie Ihre SIM-Karte unverz\u00fcglich sperren lassen. Rufen Sie uns daf\u00fcr einfach unter der Rufnummer \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E0800 25 333 52\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E an und wir \u00fcbernehmen das Sperren f\u00fcr Sie. Bitte halten Sie Ihre Rufnummer und Ihr Kundenkennwort, welches Sie bei der Freischaltung angegeben haben, bereit.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "270",
   "question": "Wie beende ich den Mobilbox-Dienst?",
   "answer": "\u003Cp\u003ERufen Sie hierf\u00fcr einfach die Hotline \u003Ca href=\u0022tel:33352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E33352\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E an und lassen Sie sich von der EDEKA smart-Kundenbetreuung helfen. \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EJetzt anrufen!\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "269",
   "question": "Was kostet es mich, meine Nachrichten auf meiner Mobilbox abzuh\u00f6ren?",
   "answer": "\u003Cp\u003EDas Abh\u00f6ren der Mobilbox-Nachrichten ist \u2013 innerhalb Deutschlands \u2013 kostenlos.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "268",
   "question": "Wie rufe ich meine Mobilbox von einem anderen Ger\u00e4t ab?",
   "answer": "\u003Cp\u003EUm Ihre EDEKA smart-Mobilbox abzuh\u00f6ren, reicht es die \u003Ca href=\u0022tel:3311\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E3311\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E anzurufen. Aus dem Ausland ist die Mobilbox unter der Nummer \u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022tel:01712533352\u0022\u003E0171 25 33352\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E erreichbar.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "267",
   "question": "Wie rufe ich meine Mobilbox ab?",
   "answer": "\u003Cp\u003EUm Ihre EDEKA smart-Mobilbox abzuh\u00f6ren, reicht es die \u003Ca href=\u0022tel:3311\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E3311\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E anzurufen. Aus dem Ausland ist die Mobilbox unter der Nummer \u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022tel:01712533352\u0022\u003E0171 25 33352\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E erreichbar.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "266",
   "question": "Was ist eine Mobilbox und wie kann ich diese einrichten?",
   "answer": "\u003Cp\u003EDie EDEKA smart-Mobilbox ist ein mobiler Anrufbeantworter, der Anrufe aufzeichnet, wenn Ihr Handy abgeschaltet ist oder Sie nicht erreichbar sind. Ihre Mobilbox wird mit der Aktivierung der SIM-Karte freigeschaltet. Alle notwendigen Einstellungen k\u00f6nnen Sie direkt im Men\u00fc Ihrer Mobilbox vornehmen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "265",
   "question": "Wie erreiche ich die Kundenbetreuung von EDEKA smart?",
   "answer": "\u003Cp\u003ESie erreichen uns aus dem Inland kostenlos unter \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E0800 25 333 52\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E. Wir sind Montag bis Samstag von 8:00 Uhr bis 20:00 Uhr f\u00fcr Sie da.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "264",
   "question": "Wie lautet die EDEKA smart-E-Mail-Adresse?",
   "answer": "\u003Cp\u003ESie k\u00f6nnen uns jederzeit eine E-Mail an \u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022mailto:info@edeka-smart.de\u0022\u003Einfo@edeka-smart.de\u003C\/a\u003E \u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003Eschreiben. Wir helfen Ihnen gerne.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "263",
   "question": "Wo finde ich die AGBs?",
   "answer": "\u003Cp\u003EDie AGBs finden Sie \u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022https:\/\/www.edeka-smart.de\/rechtstexte\u0022\u003Ehier\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "262",
   "question": "Mit welchen Handys kann ich die EDEKA smart-SIM-Karte nutzen?",
   "answer": "\u003Cp\u003ESie k\u00f6nnen EDEKA smart mit jedem Handy nutzen, das SIM-Lock-frei ist. Einige Mobilfunkbetreiber versehen Ger\u00e4te mit dieser Sperre (SIM-Lock), wodurch das Ger\u00e4t nur mit den SIM-Karten dieses Anbieters nutzbar ist. Zum Entfernen des SIM-Locks ben\u00f6tigen Sie einen Entsperrcode, den Sie meist 24 Monate nach dem Kauf des Handys kostenfrei beim jeweiligen Anbieter erhalten k\u00f6nnen. Vor Ablauf dieses Zeitraums wird der Entsperrcode in der Regel gegen Zahlung einer Pauschale herausgegeben. Bitte wenden Sie sich dazu an den Anbieter, \u00fcber den Sie Ihr Handy gekauft haben.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "261",
   "question": "Meine SIM-Karte ist defekt. Wie bekomme ich eine neue?",
   "answer": "\n\u003Cp\u003EUm eine Ersatz-SIM-Karte zu erhalten wenden Sie sich bitte an unsere EDEKA smart-Kundenbetreuung. Sie erreichen uns entweder per E-Mail unter \u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003E\u003Ca href=\u0022mailto:info@edeka-smart.de\u0022\u003Einfo@edeka-smart.de\u003C\/a\u003E\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E oder telefonisch unter der Kurzwahl\u003Cstrong\u003E \u003Ca href=\u0022tel:33352\u0022\u003E33352\u003C\/a\u003E.\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EWir sind f\u00fcr Sie da!\u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\n\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "260",
   "question": "Wof\u00fcr ben\u00f6tige ich den PUK?",
   "answer": "\u003Cp\u003EDen PUK ben\u00f6tigen Sie, um sich zum ersten Mal im Kundenportal anzumelden. Zudem m\u00fcssen Sie den PUK eingeben, wenn Sie Ihre PIN drei Mal hintereinander falsch eingegeben haben. Haben Sie den PUK vergessen oder verlegt haben, wird die SIM-Karte aus Sicherheitsgr\u00fcnden nach zehnmaliger Falscheingabe des PUK automatisch komplett gesperrt. Sollten Sie Ihre PIN und PUK nicht mehr finden, wenden Sie sich gerne an unsere \u003Ca href=\u0022tel:08002533352\u0022\u003E\u003Cspan style=\u0022text-decoration: underline;\u0022\u003E\u003Cstrong\u003EEDEKA smart Hotline\u003C\/strong\u003E\u003C\/span\u003E\u003C\/a\u003E unter der Kurzwahl 33352.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "259",
   "question": "Wof\u00fcr ben\u00f6tige ich die PIN?",
   "answer": "\u003Cp\u003EBei jedem Einschalten Ihres Handys m\u00fcssen Sie eine PIN eingeben. Dies dient dem Schutz Ihrer SIM-Karte vor unbefugter Nutzung durch Dritte. Daher empfehlen wir Ihnen, die PIN-Abfrage grunds\u00e4tzlich nicht zu deaktivieren.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 },
 {
   "internalID": "257",
   "question": "Wo finde ich die PIN und den PUK meiner EDEKA smart-SIM-Karte?",
   "answer": "\u003Cp\u003EIhre PIN- und PUK-Nummern sind auf dem Tr\u00e4ger der SIM-Karte gedruckt, die Sie bei allen Tarifen mit dem Startset ausgeh\u00e4ndigt bekommen.\u003C\/p\u003E\n",
   "category": "Allgemeines",
   "categoryID": "61"
 }
]
